建議推行走堂有得去7仔拍卡回水，津貼番損失

少少都好丫

符合用戶名稱

少少?起碼80%

走夠二千蚊開始
每$400回$100
咁我都可以同牙媽交代！

20%都心滿意足

合情合理!

每個兒童都享受平等教育的權利
但同時亦享有拒絕教育嘅權利!